如果天使得得b做寵物會點過？

po~~~~~~

你會中幅射

我會中出佢